2萬新手接觸股票 真心求教

諗住用2萬試下買股票
有咩要注意
有無邊隻股可以留意下
感激

買牛熊證

中興，俄鋁都唔錯

想賺幾多？
1年3%=盈富
1年5%=匯豐
1年10-100%=馬會/賭場

你有買中興?

2萬 除左d妖股，細價，牛熊 過一排就輸哂 大d安全d又買唔到

買隻牛啦 跌到30000入隻29000牛

992 大師愛股

1978，1.2x係鐵底
買晒等升返1.4就放等落返
每個循環執千幾

買qq牛 strong hold 到年尾
下年上車唔洗多謝我

7200/7300幫到你

睇升又得睇跌亦得入場費低免印花稅

Qq 牛

儲大個本先玩啦 2皮要升幾多先夠個cover手續費?

你2皮 我俾你好彩升到double 你都係執2皮
重要捱咁大風險

儲返十萬八萬先玩啦

2皮野去做1 2手黨抽下新股算數吧啦

買100毛
好似幾多人睇
市場佔有率好高

夠買兩手992
現價抵屌

除左牛熊冇野買到

又話有2萬新手?得你一件,另外19,999個新手去左邊?

匯豐一手又買唔起
匯豐牛又無息收
一於等除淨之後all in匯豐遠牛

賺咗唔駛多謝

細期

去 有齊股票資料, 可以比較唔同股票特性。
ps. 物管, 半導, 物管可考慮

656

渣打開戶口
一邊草錢一邊買住細股收息
半年有買賣過股票唔收倉租
604/2638/6823/939/405

草錢可以考慮開中銀月供股票
50蚊全包一個月 keep住供大股
823/66/5/etc

2382